Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 458 成功人士教你賣JW上樓

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀
: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)
交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀
：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母
: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？
: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?
:係 截左就無得訂
:截左訂點算?
:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)
20樓係訂同派貨
2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野
:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？
:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同
唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政
:啲手好難換 點算?
:吹風筒
:邊隻邊隻炒唔炒得起?
:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話
:點樣可以保養隻HOT TOYS
: 以下轉自網上
不要被太陽長時間直射
合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。
避免在雙手不乾淨時觸碰
手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。
留意溫度及濕度
香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。
放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下
IM電池保養方法：
im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

又買唔撚到JW

LM
請謝絕炒家，唔好幫襯

開左JW
上唔到樓了

一有現推得快到

有邊個諗過Neo仲矜貴過John Wick

咁又無咗幾舊

LM

大媽：裝域！

Starlord頭出動了

放左了
雖然係幾靚，但始終同一隻ht唔會keep太耐

莊惠

佢日日都出動嫁啦
見佢排人地vgm iron gg400

依家先見到有新po

頭先排隊買jw，見個大媽連名都唔識讀

要一個莊惠

開飯

我都放佐隻neo 見ht遲遲唔出agent Smith 都係放走算數

Rb同th依排啲嘢真係無樣岩
幾時先擺dc同星戰啲正野呀唉

Agent smith
前年動物節有辦的

其實我鍾意neo既，不過地方真係好有限
keep住有5/6隻喺屋企算

記得之前RB都有辦
定我記錯

成7個月無拎過貨 好癲

你記錯了

5個月無訂過野
上一隻拎都好似係wm4 印象中同你差唔多 都係7個月

期待cody同ep9 ben做坐館
遲入sw正傳坑，上到sb問已經截左

見到有副廠

竟然推爆左po

對上一隻訂係47

點解要開機整舊款
明明大把新嘢未派，兩公婆幾時先派

rerun貨黎都係呢個月派

LIHKG HOT TOYS【成功人士名單】

成功人士名單1 :
成功人士名單2:

(由巴打玩HT慘過食屎設計)

正如巴打最接近人的神所講，大家就唔妒忌炒賣，佢地全部都係人生贏家同商業奇才，我地就好想學佢地營商模式同分享佢地靚相比大家模拜。
希望佢地唔好以為佢地有錢搵，一眾巴打們冇出於妒忌心追擊，各位巴打除左ht 貼多啲商業成功人士上黎比大家學習

John Wick 篇

大隻Ray 終於有錢入場做GYM啦

Henry Ma

Pennywis Buyer

你班真玩家下次早D排隊嘛

而家真係120%鍾意先訂，唔似以前怕dum春係咪都訂左先

留咗加佢添

Kei Fung

侯活等錢駛

恭喜

Jw 其實真係正，Im 太悶，ht 以前靠軍士嘢起家

有間打邊爐都要炒HT?
唔通真係有炒HT先有鋪?

我都係

炒HT可以搵大錢
唔係邊有咁多人炒
入門條件 IKEA袋一個

RB仲有，快

又話閂8？

帶住口罩認唔到樣

炒狗唔洗HIDE啦
BB有奶奶飲

炒HT好過返工

Bb有冇得當人頭計買多盒？

邊隻截左？

炒Hot Toys!Yeah!

又JW 又IM
FAT FAT LA

RB收9㗎

未夠14歲唔買得

岩岩見到仲搬緊貨岀黎，有炒狗揾班後生排隊買

未閂門咩？

有其他廠出， 質素唔差又平

禾要一隻莊威

希望買黎炒既 中肺炎死

我岩岩係老尖食飯知道，係google map先知收9,去到有幾隻炒狗係門口叫人代買，所以都係貨源歸邊😭

多到50咁
人人買到先講

個頭唔得 套西裝都好一般

ep9 ben，上個禮拜上去訂rex果陣想訂，但staff話ben截左得返rey

Rey仲有咩？唔覺眼既

JW狗邊到有?
唔想去13樓

2隻好似都截晒？

應該截左啦我真係太遲入坑

太遲入就唔好玩sequels啦

Rex就算啦
頂多大貨加黃劍 頭就無咩期望

「做人做狗自己揀」
btw 成功人士們記得好畀多啲家用
你地老豆話早知戴套

Rex 又鞭

叫人早d排隊個個咁撚串既

阿談

廢老無野做緊係可以日日做
最好ht啲野越做越有 唔係第時佢地食得屎啦

無bin 我typo

新po留名
無啦啦推咁快，真係嚇親
但祝各真玩家原價買到玩具

想約下條友交收
飛機佢

新post 留名
john wick 本身無愛 但越睇越靚

sequels暫時淨係諗住入ben，除非ht好似孩寶咁出隻金屬紅色sith trooper同依隻guard版或者出training兄妹

想問下有冇師兄知道邊到有類似JW隻狗賣

本身想去，最後有野搞冇去到

你要henry ma定大隻ray?

以為你鞭屍笑左出黎

點解又比人可以買咁多隻

Mr. Z 非常唔錯

岩岩睇，有性趣買乜50戰損件

無野可以阻到炒狗
唯一係隻野變公廁
1蚊都無得賺

試下皆旺一樓入面間格仔鋪

有咩分別

點會公廁，香港賣唔出咪上羅湖賣囉

就算未截，正傳呢排咪又係得ep9果d
最多咪有vader同boba
利申，唔特登揀正傳黎買

咁玩咩好，clone wars/mando?

正傳同mando啦

集思廣益 點樣收晒佢地皮

ht真係出好多sw，會窮

所以都係正傳加mando算
Sequels當fan fic
Prequels又難齊

睇返sb果張相就知
呢舊野係設計得有少少差

想儲前傳，但真係出好慢

見到今日咁多人都有john wick玩
作為真玩家真心好開心
因為呢隻真係正野

正常嘅 依家佢拖慢節奏出 一年出一兩款前傳新野
都夠佢出多十年

聽日星期四唔知有冇新野開？

見到有師兄趕去RB入到IM玩都覺得開心

轉自9流區
好似幾正 你地有冇訂到?
配件幾多下

等general Kenobi 同skywalker或者rerun
一買prequels你就會要埋maul,dooku同quigon

前傳印象最深，可以訂既盡量訂
正傳都會追吓主角角色
後傳一定買最少

你講果3隻其實唔難追
只不過我自己覺得後追ht現貨好大風險
驚有大sad

我鐘意正傳多啲 可惜依家都出到就黎尾聲
不過無位了 所以啲咩rex同mando都無訂

有時又好難既
儲開又唔想放，但又冇位

我都係儲正傳，其實差幾隻就出哂
Ep5/6 solo ,c3po,Lando
最多出隻jabba比你

Luke同leia都未齊

我依家都想放曬啲前傳佢
無咁大個櫃 真係無謂買咁多

都係，只不過要追角色真係要等佢出

新手想問副廠係咪大部分都係大陸廠？
大家會唔會好抗拒買大陸廠出既野？

HT廠都係係大陸，你話呢？

如果依家出得最齊 其實都係得ep4
雖然隻3po要拎55個隻

我2揀1揀左SIUT版
佢就派CASUAL先

C3po等hottoys出隻靚架啦
我自己有嘅都係ep6
所以想上面講嗰幾隻出ep6版
Vader ep5/6分別唔大所以訂ep5都ok

你應該問抗唔抗拒無版權既野

Jun Erso 出得幾靚

有沒出過Padméquigon真係搵唔到單，等現貨

虧乾原價單

訂哂成個系列

Ep6有頭雕 如果個頭雕keep到1/4水準
Top3無走雞

係, 我就係問呢個意思
唔知大多數人點睇

因為其實hottoys可以獨大, 就係因為得佢有版權
但傾個版權返黎應該要錢/唔容易傾

副廠出品既野, 我唔計翻模果d劣質野
如果係大陸副廠研發既產品
然後又冇版權
舉個例, 例如佢地依家出隻1:6 vulture, ht遲遲都冇出
質素又唔差既
大家會唔會抗拒

搵都搵唔到啦，到我求佢快手派貨d賣家出返黎講quigon

佢啱啱先rerun ep5
又出過1/4
Ep6可能有排都味出甚至唔出了

上年有出過辦，然後同隔離隻jango fett一齊失蹤

呢兩隻出又要訂爆

賣得果d都拎黎炒多

暫時失蹤算唔算好消息，起馬未錯過

其實係，起碼仲有機會訂價入

如果padme出依套衫應該要出返隻ep2 anakin

恭喜你

恭喜唔洗食炒最開心

有生之年系列

放Hottoys Ironman MK 46 Concept Art 有冇人想要?

炒狗轉場

新玩具

$3200, 笑死咁撚狼

戇鳩仔咁醒喺連登搵食

第一次追返隻舊野
想知有沒開過盒同d件齊唔齊易唔易check?
利申係旺角某鋪訂

當年乜50 許願樹係+300

你追果隻係咩角色先
如果check裏面,應該都係頸塊白膠，手腳膠套果d基本野

點估到而家海量現貨

Dx17為左平3舊水

DM要睇清楚連手形果舊小皮套 好易爆皮 睇清楚

dx17最重要咪個啡盒
如果啡盒未開你都冇得即時check嫁啦

咁又係我沒問到間鋪有沒添

上lihkg炒hottoys 都唔入呢個post睇睇

咁都可以撚到狗
都唔知係直必定蝦腸

出Cyborg 啦喂

Wow
Snyder’s cut

而家開訂
出年上就啱啱好㗎啦

唔會，有拉臣好多嘢唔俾做

佢個版本係咪即係injustice？
哇依兩三年佢日推夜推 估唔到最後真係成事

故事唔係injustice，但補伏筆行injustice路線

如果會整TV版既人亂入做彩強其實幾好

唔會了
CW自己已經一個universe
同埋都過左太耐

係時候啦

想問下 1.0女巫件皮褸爆哂皮
邊度可以補 或者買件類似既

失敗人士

照買

無睇開DC有冇人講下Snyder’s cut 係咩黎

JL宜家的版本是中途換導演加大量補拍而成 補拍當中有著明的超人cg鬚 劇情都有大量的改動 可以講面目全非.......變成笑片

黑超人, darkseid, flash time travel(明顯上一集有但無左）等等......

即係頭尾一樣都係打荒狼但加插左其他side story?

其實幾時先肯接受ZS係眼高手低呢個事實？就算JL順利拍完，頂多都係BVS質素，唔好太多幻想。
利申：DC fans

想睇darkseid

Agger,只係戲院版太垃圾姐

啲人對ZS好多幻想
一個導演三日唔埋兩日就tweet自己部戲本來係點

你睇下steppenwolf就知，古代一個人打一堆神，秒殺綠燈俠，最尾咪又係比超人一拳打到變豬頭

趕收工

微笑避拳真是...

角度平衡哩度
M記真係做得好過DC

真係好炒過yeezy,炒家+100水位都搶住炒

出返Cyborg啦好嗎 比人齊team啦

8折cosbaby...幫清死貨

食炒買COSBABY已成傳說

太多死貨

好強嘅氣
覺得今日會開新野

又到咗每日有感覺嘅時間啦

呢排日日都話有感覺

我都feel到

我feel到紅女巫召喚緊我

而家先11點feel乜春

真玩家
紅金色先似漫畫IM

may the force be with u

又燈 靜啦

Dawn of the Dead 戰狼300 Watchman

等到12點就唔係feel啦

好強嘅氣

恭喜十個係RB嘅師兄

你真係去左排?

有無人知

玩ht慘過做狗

無事既

問過metalbuild未

港魂撚狗過HT啦

咪係

仲有睡記

玩過一次唔敢再玩

兩邊都有玩咁叫咩
有被虐傾向？

總之係有病啦

Metal build會有官方現貨咩？，係日森搶到隻自由想入坑

香港勝在有撚狗代理

幫滯銷橙wm賣廣告?

唔通今日rerun im

RB TH兩邊走晒 血汗錢

海量貨 插水了

同呢條友買個散件
佢真人肥張相好多

黃6條片

屌你抵啦買黎唔係玩咪平啲放返比真玩家囉
鬼叫人炒你又走去學人炒咩

呢條友好熟面口

成功人士緊係Fat Fat啦

如果真係咁，屌你咩RB
明明有貨唔撚賣
半個鐘唔使有貨

行到身水身汗，買隻自用都買唔撚到
食飯時間都蝕埋

花式撚狗

職員同炒狗夾定

有無呢個廢老

陳生出翻隻藍4,我味幫你清走2隻死貨

$3800???

炒到傻撚咗

咁好笑容 一定好好賺

已經有兩隻死貨嘅可唔可以俾我買先

唔通今日出新一隻NEONTECH嘅圖

我覺得橙wm最靚黃6最柒

快啲出隻pink唔該

可能pink mark 5

會唔會又變現貨

陳生RERUN藍4 就會引人想收番齊另外個2隻
又贏

4綠7

舊帳都未清, 仲開咁多新債

做炒狗好食好住

3隻計
黃6配色最怪

珍

好強安全的氣

希望下隻係紅5，紅黑應該會幾靚

好強既屁

竟然係黃I

黑襯金
紅襯白

哩個定律嚟

我聞到

安全既氣味

紅黑紅紅黑

今日竟然係出依隻訂

無事發生

紅同白，獻給你
聽過未

洪金寶而家唔知點呢

有冇相

一無野就即刻靜哂

好 咁靜 同我推隻現貨出黎賣

都差唔多成個月冇開m記訂

gwen又唔計?

係藍4

真係好撚痴線 大家唔好幫襯死炒狗有本事佢咪賣比支那仔囉

咪差唔多成個月
Gwen29/4開

炒果D由佢炒，貴左唔好追
佢有本事就賣比支那仔
有新訂先買好過，玩具姐....買左都係放係到

真 寧願唔玩個隻都唔想益左啲炒狗

算數啦 香港人最無骨氣你見jw 1800都大把人要
利申琴日7點20搶唔到

佢地似收埋左
問先拿出來
明明琴日5點幾無擺出來有
但7點幾有人買到

比人裁左 所以做返老本者
唔好諗咁多

屌，比我講中

炒狗搵食艱難，隨傳隨到又拎又賣執幾百

可能人地為興趣

應該附近返工/開鋪掛，唔係點解釋隨傳隨到

估唔到咁多人鍾意隻46

佢冇頭雕，可能十周年個名，同隻色似85掛

可以同你講班炒家係一個星期七日都係油尖旺附近徘徊

去平機會告佢哋歧視

見好多人買黎 擺彈指post

太多炒狗樣 同一日買完又買 買到人地都認得佢
玩具又係咁 口罩又係咁
唔怪得鋪頭收埋 逐d賣

今朝第一個阿叔就比人趕走左嘅

RB 真係好撚賤，今朝有貨扮冇貨
今朝買唔到，晏晝叫女朋友幫手
佢去到又係啱啱冇
哂鳩哂人地啲時間
屌你老母

已經冇晒

平時無嘢炒嘅日子點過，鳩流流行嚟行去？

可以番屋企

```

CLS靚到
但要成千二、三蚊件褸

屌班炒狗啦

沒6？

有撚人高追咩

我都估唔到依度咁多人鐘意
上次rb有得賣 你地係咁踩隻野

屌撚哂RB同炒狗
佢咁樣做又唔係防到炒狗

出左門口未

買到味靚,買唔到味踏
正如你地話美隊出錯,味又係個個訂

真，如同47有得訂即成公廁垃圾，46ca撚狗咁賣，當堂靚了唔少

上次又話嗱有46 47就唔洗要依隻
岩呀 所以依家個個沖曬出門

冇衝
玩47算

好彩未上車打左電話去問

字都未識打
咩叫全新有品
炒家係冇品，唔係有品

有車仔就唔極限啦

繼續開飯

前日見到人手抽

Fb班炒狗我屌你地老母

你唔係近個頭 就可以唔洗去
依D現貨唔係屬於我地

收工已經攰到HIHI，冇精力再行mk

我除左講恭喜之外 都唔知講咩好

呢兩隻加埋bucky我都見過
不過唔啱玩又唔想做炒狗
冇買到

sunho 等等炒狗 我屌你地老母 歡迎貼上fb

依家都冇左玩ht熱情

尋日本身諗住去，之後有野搞去唔倒，獲獲都係咁，再睇倒fb班7頭，條氣真係唔係幾順

我都見過BUCKY冇買

我想要bucky反而遇唔到

bucky要追都唔貴姐
1600應該有全新

但係啲頭髮都係爭啲

呢隻可以等吓先
可能可以再平啲呢

年尾出電視劇又會炒返起

係喎屌

佢拿曬d品去賣
所以先咁無品

係咁架啦認命啦

幾時到班炒狗無熱情

我估會出新，但新果隻會變返短頭髮
bucky始終都係長頭髮型d

冇人食炒,自然冇熱情

之前淘咗個植髮頭俾2.0
本身嗰個頭真係

唔會，香港地咩都有得炒一餐

2.0同1.0好似同模，仲要唔太似
係去到IW果隻先叫似

1.0戴返個面罩就唔覺佢唔似㗎喇

EG之後再冇炒價

重以為今日會開星戰
假假地今日40週年

落RB碰下運氣先

準備殺到嚟啦～最後機會啦！可能今晚就變熄登啦
大家最後有咩想同成功人士講

終於有開箱 不過好嘈

係

我係香港人呀hi

Nmsl

會唔會計美國時間

想追

放心聽日即出中國隊長

係咪甄子丹做？

重出rogue one 甄子丹，蚹蛤蟈蜻

岩先終於入左dx17勁敗家好想追埋obiwan同anakin

幾個月之前啲人仲妙佢定價太高

柒到呢個時有沒人買？定係蝕讓都沒人要？

巴打開左記得影張相毒吓我地

一派左貨又炒

X2

但唔想供養炒狗

係，隻dx17平先買到時收d 2手算，炒到咁買唔落手

可能係 因為ig個邊岩岩先出post

會唔會係我最後開嘅一個post

先追obi wan, death maul 有對手。

最後post留名，捱唔到500見證post頭張圖換新眼鏡

有緣再見

唉，我上次訂完dv第一隻sw，今日約左交收追mms517luke。深坑呀

咁多人追sw

聽日開訂
係咪可以淘寶訂了

Last dance 留名..

忍唔住，想助養班仆街

dx17 真係好正
darth maul 型到

忍住啊ching

你入邊隻

唔好輸比佢哋呀

用筆可以插能死人個隻

我想追dx18+dx16，會唔會太癲

唔好呀ching

唔會
正㗎隻嘢

dx18衰在得一個頭，但服裝同配件好正，再加隻機械腳

嗱你有埋16
就有3個頭㗎喇

dx18 對機械腳

忍住唔入

我屌

正 食住美心飲住喜茶訂星戰

原價追到我會追
不過應該易有原價

我見親放dx16個價都直追dx17真係唔明點解，DX18又係solo版好似差緊d

架speeder無位又真係唔想要
但有位，拎黎做背景又真係好型

架speeder出得靚，但位置先係最大問題

仲有Cody tim

啲成功人士準備移民拋售？

棠哥個2隻收藏CLS
10萬一隻DV

真玩家
好撚癲

開左check件+試電都算係全新

全新只check
全新僅拆
全新99%新

今日買唔到46CCA，開隻JW玩下

師兄check得咁認真，發泡膠凹左既

真係賤賣

幾好睇

廢膠賤賣唔出奇
50就得一隻，咁多武器有d多餘
又唔係出得靚

送都唔要啦 成SET野膠到PK
HT明明可以整燈 都唔整
又收咁貴

好多人排要

其實係1300

有無人感受到Empire 取代 republic 嘅嗰種不安？

empire建立嘅時候只有少數人憎佢地
好多星豬生活完全冇影響
而家仲衰過共和國冧咗

現實都仲有大把星豬覺得無問題

HT 可唔可以下隻出得比心機D
依家隻隻都平平無奇 冇咩突破
好想再上SB訂野 5個月冇上過去

訓醒開新訂

OK thx

好想訂野啊 不過冇野岩訂
Hea toys

想問下有DS2.0仲收唔收得過1.0? 分別大唔大

2.0多好多配件

等多幾年, 越睇越靚, 步入深坑了

我覺得好溫暖

後追隻維尼暖身

Ep5 Luke

想問下pepper pott 係咪冇乜人鍾意，冇乜炒味？ 見到有人原單平手走或者原單加100

會唔會好似vader果日咁一次過出2隻40週年呢

放心 有機會出貨既話更加平，首日排到三十幾樓

呢隻嗰陣大把人去排
係咪諗住炒就唔知啦
不過海量單

而家marvel有望後追平幾舊

應該仲蟹過WM6

我第三日定第四日都要排個幾鐘先訂倒

呢隻應該會變WM4咁低過原價
果陣熱潮個個排住訂

講真實物隻色係幾靚，唔知大貨會唔會改

個定價高左啲

如果佢出到好似wm4咁高質唔介意跌穿原價

Han?
Lando

第一日都要派4-5轉先掂

WM4玩拉花咁高汁，rescue好難比得上

同意
Wm4係正到想買兩隻
一隻display一隻儲

luke

好似舊圖已經有

唔通safe足一星期

老人與眼

HOT TOYS出習主席未

rescue太貴，成2530hkd，同mk7差唔多價
千八就差唔多
隻野又瘦
諗住用嚟炒真係自己睇路

竟然唔襯ep5 40週年正日出新嘢

safe

陳生:今個星期賣現貨都賺夠

下個禮拜一開乜

又safe

幾時公布四寶

收到風 今日上新野 大派貨日

antman and wasp please

WW

居然ww

無命玩

正啊喂

又幾似喎

終於植返髮

大貨頭雕keep到50%就好

個頭又進步左

好靚😭

好似新頭?

植髮

成功人士準備好未

LM變AV3 BLACKWIDOW

今次又幾似
希望大貨keep到

肯定假頭

隻WW幾時開訂 大家估洗唔洗1800蚊?

上次個隻板仲似

Dc skip

Arkham city之後終於再次入HT

DC唔知要等幾多年先派呢？
前面仲有成堆end game頂住

20x0 我估
咁大對翼

上次仲未中夠伏？

2230

豪華版2230

2230
1830
夠進取

大家唔好咁衝動
出貨你認到係邊個當贏

痴撚線

A3 BW好似個板都好怪

豪華22普通18

訂隻普版算
DELUXE 開翼都冇位擺

唔洗怕爆膠

on男又中

豪華對翼可開可接？ 定要換

【以極像真人偶展現神奇女俠黃金新戰甲的裝備細節 豪華版本配備巨形電鍍塗裝的黃金飛翼】

《神奇女俠1984》為DC Extended Universe的第九部作品，故事發生在1984年，以美國與蘇聯互相對抗的冷戰時期為背景，神奇女俠來到復古的80年代，身披全新黃金裝甲守護人類世界！ Hot Toys精心揀選其金光閃爍的金鷹戰甲造型為藍本，於今天推出此電影的首個神奇女俠 (黃金裝甲版) 1:6比例珍藏人偶，集神話、高貴和典雅於一身！

預訂價（另備有會員折扣優惠）：
豪華版本 – HK$2,230
普通版本 – HK$1,830

預訂詳情:
Toy Hunters 及Secret Base會員可於指定的會員優先預訂日於Hot Toys Secret Base 預訂，
-5月22日 (星期五): 所有Toy Hunters及Secret Base會員
-5月23日 (星期六) 起: 公開預訂

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權

派貨 就會覺得對翼越睇越靚

個頭不得了，大貨有8成都滿意

換
可開可接HT應該冇咁好工藝

方形地台會唔會變新一代公廁地台

痴左線，啲價錢有升無跌

即係幾錢訂

要換

而家hottoys普遍算係加左價

講真個頭好撚靚
希望出貨KEEP到8成
呢個願望同BW一樣希望KEEP到

你啱

DX都有摺翼，個台靚啲

出貨得返2成

得一個真人頭 植髮再帶頭盔除頭盔啲頭髮不敢想像

個嘴硬係怪怪地

可能可以拆落嚟

個台 好似係乜7個個
晤知個4粒射燈 着唔着到

出埋Shazam同Cyborg啦

我諗1000訂

真實與理想

希望能夠喚醒大家

唔買DX對翼冇得打開?係的話買隻普通做咩

豪華版剩係多對翼？

地台大d

土地問題

67cm

即刻冷靜左thx

DLLM又係乜柒個台
閹左個射燈
又要自己暴力拆件裝番燈上去

豪華係mk7方形地台
普通係公廁六角形地台

訂都要1000
呢d時勢

睇左電影先決定訂唔訂

之前我放個list？

咪一樣有膠片係燈位度
即係著唔到

我咪就咁甩出黎

如果佢只係用返對上個包膠body再著件衫
咪即係一樣會出現爆膠問題

咁即係要雙入 侯活又贏

大家要好好考慮 差d唔記得有呢個例子

用陰力慢慢起，搵刀片起左先又得

條腰又係0可動 見到官圖啲pose都覺得佢辛苦

豪華版對翼可動

佢有寫
彈性布料緊身衣

都係唔訂，四寶+動漫大把錢要洗

隻WW 係鍍金，仲要諗埋日後氧化既問題

前後郁 但摺唔埋 摺埋要換翼
打開對翼成60幾cm 點搵位擺

好似啲terminator咁

但裡面爆膠呢

鍍金最撚煩

得條繩都1830

我唔知佢個質地係咪好似batman個款咁
即係dx12個類

terminator 都仲可以當係戰損，但係WW隻金色

今次HT有良心，一早已經比到時出嗰隻大貨比你地睇

屌，咁點解唔出Vulture

我意思係就算佢面嗰件衫係彈性
但如果佢入面個body係用返bvs / jl嗰隻包膠body
入面一樣一屈得耐就自然爆膠

做得好

隻隻都話開有冇人訂先,呢隻翼咁細都話冇位

可能唔會包膠呢 見你班友仔日屌夜屌
同埋用得個種質地 其實都唔需要包膠body

不過我都係唔會訂

- Head Sculpted by Yulli
- Head Painted by E-Lee & JC.Hong
- Head Art Directed by Kang Tae Ho

神經刀 Yulli

呢隻開口
反而做廣告果隻合口好心咁貴就雙頭雕
而家得條鞭乜春都冇

完

對翼都唔靚

著左衫入面就唔洗包膠用普通JOINT
你估包膠唔洗錢咩 又唔洗露出黎比人睇點解要包膠呀

呢隻樣衰到痴線

屌今次仲落唔落搭好

不訂了

唔好，太貴

比多次機會

正解
所以我先話有彈性布料jm9重要塞包膠

幾錢訂?

呢張唔知點解一望到就笑咗
好似跳緊舞咁

#869

Vulture 人氣低咁多

應該分別800 / 1000

deluxe地台係mark7個模delete表面details貼塊膠片
同埋隻野定價1830傻撚左？
可動翼仲要比多幾百？

睇返之前果兩隻falcon真係屌打呢隻ww

因為本身ww個body係專門研發出嚟，淨係比佢用
今次佢又冇特別寫明有研發新body
斷估佢就係懶得整新
就咁啤返舊個body出嚟用就算

包膠係貴呀所以咪轉嫁落消費者度囉
個價錢已經反映晒

【以極像真人偶展現神奇女俠黃金新戰甲的裝備細節 豪華版本配備巨形電鍍塗裝的黃金飛翼】

你都有道理既
不過包膠係為左露肉出黎有皮膚既質感比玩家睇
始終都說服唔到我不見天既部位點解HT仲要增加成本包膠做肌肉質感比玩家

啱啱睇到 加埋價錢 已完

反而想問…鍍金真係可以點攪

我都希望佢唔好咁懶同咁on9用返舊body
但比你估到嘅就唔係陳老闆啦

無咩配件都咁貴
Deluxe淨係差個大翼同地台？
係既訂普通算

整個真空箱裝住

WW

我要打飛機了

老老實實，唔計大貨係點，呢個頭真心似

屌到飛天但買撚硬同你地講

望返自己隻1.0
邊撚個嚟㗎？

官圖無限好,.個心1516.. 訂不訂好

仲有咁撚多人上當HT點會執

電鍍同鍍金係兩樣野

btw,咁撚大塊翼做電鍍真係好撚期待d qc

官網有寫Newly developed body with over 28 points of articulations

呢樣真，heatoys出乜屎都大把人話正

omfg, 咁我自膠

點樣唔計大貨呀大佬

有卡真好

有人接先算
呢隻都唔方多人訂

係…sor自己柒咗…
想講電鍍…阿猴陳邊有對過我哋好過

有冇D金屬保護塗層可以查上面
或者用透明指甲油

轉頭jc再出多兩張j圖，實射到一地都係

鍍金

總管自己手筆加PS加成 =100分
支那大媽既手筆同冇PS =??

用例子答你

成功會員人士

我星期六上去訂唔好？點解要比$200你賺。利申想訂

fatfat，上一上20樓，5分鐘都唔洗就執400

想覆佢地有心啦
聽日自己去訂

不如玩鳩佢地話要之後放飛機

不如估下會唔會出紅藍

一定會，斜視頭

小丑女都出2隻，ww應該會出埋紅藍鮮色衫嘅

緊係出啦 頭雕用返岩岩個個咪得

個body又係舊

依隻咪大貨樣

屋企隻groot斷咗腳

慘

On撚9 個地台係mk7個個？
大貨有2成已經贏
你雕到佢識郁都冇用

訂金好似500？

大家真係要冷靜呀

想整返佢

唔知香港邊到有得搞

但官圖真係好撚靚
有冇實物擺上20樓睇下先

點斷法

又唔係你個隻靚
你拎到手就變大媽

當年JL WW擺SB TH同埋展嗰隻實物都好撚靚架
大貨唔撚同晒之嘛

係咪第一次接近零配件

custom正常

猴活陳都幾撚進取 咁樣收2雞幾
同埋個頭 帶完頭盔一定亂撚到pk
唔講隻野 以為真係識飛

理想
現實
心大心細, 又被HT撚了

好多配件

普版抵d

其實好視乎侯活出貨日期，
一個唔該好似thanos/CM節牙膏上貨，真係原價單都唔撚要

又唔似親生仔咁幾個月就有得拎貨

DC你自己諗下啦，一個字講晒：撚狗

Sw 準時/提早
M記 9成遲/拖住派
DC ？？？

DC: 記得先派

我屌又係HB

邊個話要千二千三？我問過話650人仔 ja wo

有閒錢又冇地方洗先買啦

得罪講句傻閪先買普版

咁我無位呀ma
雖然我應該唔訂

hb大陸好似已經跌破原價

Dx對翼真係唔知有幾多人屋企有位display

左右擺一隻，隻野放高少少咪得

呢隻野唔係個個屋企擺到

我張書台先80CM
屋企有錢真好

仲長過sw㗎speeder

講起speeder，聽日去訂scout trooper先

嘩屌隻野正到扯旗，唔買大翼又好似蝕咗咁

DX嗰兩塊膠成四舊水
不過個地台好似都有啲唔同

咪6角形變左正方形
不過我覺得咩形都唔太重要

真係好有愛咪訂

想講隻野劍都冇把，得條繩，係好似超人咁徒手搏鬥？
漫畫係有武器

上左戲再講

hottoys臭閪公司就係食撚住客仔呢個心態出兩個version,令人覺得deluxe版一定正
仲要開個咁嘅閪價

hottoys果隻係電影版

上影個時咪出個2.0你地

暫時84金雞其他玩具都冇武器最多得lasso

出黃金甲2.0 戰損版有武器

trailer都冇出現武器，似乎設定係咁，有d可惜，冇乜pose可以擺，到時可能買d副廠武器配搭下

我5年冇玩ht 用愛入兩隻金雞ok

豪華$1000定$1500訂？

睇9流區d人 好驚再中伏咁
好好笑 買個玩具
都要買大細

絕對有可能

都係果句，睇左電影先決定。好睇先訂。猴活你夠姜就上畫前截

原來條死傻鳩轉左icon

好想同你地一齊分享夾公仔個份喜悅

喜悅阿 屌你老母 我要喜悅阿！

999

佢應該技術幾了得
1200蚊
夾到橙wm同黃6